{"translation-revision-date":"2023-10-17 14:31:16+0000","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"public\/build\/extendify-launch-deab5672abece2f9403b.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"View more pages":["Mostra m\u00e9s p\u00e0gines"],"We already selected the most common pages for your type of website.":["Ja hem seleccionat les p\u00e0gines m\u00e9s comuns per al teu tipus de web."],"Pick the pages to add to your website":["Tria les p\u00e0gines que vols afegir al teu web"],"Home page":["P\u00e0gina d'inici"],"Pick a design for your website":["Tria un disseny per al teu web"],"We'll make sure your website has what it needs to achieve your goals.":["Ens assegurarem que el teu web tingui tot el que necessites per aconseguir els teus objectius."],"What are your goals for your website?":["Quins s\u00f3n els teus objectius per al teu web?"],"Enter your website name":["Introdueix el nom del teu web"],"Helping you to succeed":["Ajuda per al teu \u00e8xit"],"Adding page content":["Afegint contingut a la p\u00e0gina"],"Installing necessary plugins":["Instal\u00b7lant els plugins necessaris"],"Creating a beautiful website":["Creant un web atractiu"],"Applying your website styles":["Aplicant els estils del teu web"],"Personalizing your experience":["Personalitzant la teva experi\u00e8ncia"],"Populating data":["S'estan omplint les dades"],"Home":["Inici"],"Events":["Esdeveniments"],"We encountered a server error we cannot recover from. Please reload the page and try again.":["S\u2019ha trobat un error al servidor de qu\u00e8 no ens podem refer. Torneu a carregar la p\u00e0gina i torneu-ho a provar."],"Blog":["Blog"],"Exit Launch":["Surt de la Posada en Marxa"],"Redirecting in 3, 2, 1...":["Redirigint en 3, 2, 1..."],"Your website has been created!":["S'ha creat el teu web!"],"Setting up your Site Assistant":["Configurant el teu assistent de web"],"Starting off with a full website":["Comen\u00e7ant amb un web complet"],"Back":["Torna"],"Goals":["Objectius"],"Take me there":["Porta-m\u2019hi"],"Hey there, Launch is powered by Extendable and is required to proceed. You can install it from the link below and start over once activated.":["Hola, la Posada en marxa funciona gr\u00e0cies a Extendable i \u00e9s necessari per avan\u00e7ar. Podeu instal\u00b7lar-lo amb l\u2019enlla\u00e7 seg\u00fcent i tornar a comen\u00e7ar un cop estigui activat."],"One more thing before we start.":["Una cosa m\u00e9s abans de comen\u00e7ar."],"Next":["Seg\u00fcent"],"You can personalize this later.":["Podeu personalitzar-lo m\u00e9s endavant."],"Loading...":["Est\u00e0 carregant..."],"Press to select":["Premeu per seleccionar"],"Just a moment, this is taking longer than expected.":["Nom\u00e9s un moment, est\u00e0 trigant m\u00e9s del que s\u2019esperava."],"Creating pages with custom content":["Creaci\u00f3 de p\u00e0gines amb contingut personalitzat"],"Setting up site layout":["Configuraci\u00f3 del disseny del lloc web"],"Professional":["Professional"],"Friendly":["Amigable"],"Inspirational":["Inspirador"],"Informative":["Informatiu"],"Persuasive":["Persuasiu"],"Skip":["Omet"],"Added by Launch":["Afegit per Launch"],"Start over?":["Vols comen\u00e7ar de nou?"],"Go through the onboarding process again to create a new site.":["Realitzeu de nou el proc\u00e9s de posada en marxa per crear un nou lloc web."],"Exit":["Surt"],"Processing":["Processant"],"Continue":["Continua"],"Header Navigation":["Navegaci\u00f3 de la cap\u00e7alera"],"E.g., We are a yoga studio in London with professionally trained instructors with focus on hot yoga for therapeutic purposes.":["Per exemple, som un estudi de ioga a Londres amb instructors formats professionalment i ens centrem en el ioga calent per a finalitats terap\u00e8utiques."],"Select your site's tone (optional)":["Seleccioneu el to del vostre lloc web (opcional)"],"About":["Sobre nosaltres"],"Contact":["Contacte"],"Pricing":["Preus"],"Team":["Equip"],"about":["sobre-nosaltres"],"blog":["blog"],"Book":["Reserva"],"Careers":["Oportunitats professionals"],"careers":["ocupacions"],"contact":["contacte"],"events":["esdeveniments"],"FAQ":["PMF"],"faq":["pmf"],"Features":["Caracter\u00edstiques"],"features":["caracteristiques"],"Gallery":["Galeria de fotos"],"gallery":["galeria"],"Menu":["Carta"],"menu":["carta"],"Portfolio":["Portafolis"],"portfolio":["portafoli"],"pricing":["preus"],"Products":["Productes"],"products":["productes"],"Quote":["Sol\u00b7licitud de pressupost"],"quote":["pressupost"],"Reservation":["Reserva"],"reservation":["reserva"],"Resources":["Recursos"],"resources":["recursos"],"Service Area":["\u00c0rea de Servei"],"service-area":["area-de-servei"],"Services":["Serveis"],"services":["serveis"],"Specials":["Ofertes especials"],"specials":["ofertes-especials"],"team":["equip"],"Testimonials":["Testimonis"],"testimonials":["testimonis"],"Single-Page Website":["Lloc web d'una sola p\u00e0gina"],"All content displayed on one scrolling page.":["Tot el contingut es mostra en una p\u00e0gina amb despla\u00e7ament."],"Multi-Page Website":["Lloc web de m\u00faltiples p\u00e0gines"],"Multiple interconnected pages.":["Diverses p\u00e0gines interconnectades."],"Pick Your Site Structure":["Trieu l'estructura del vostre lloc web"],"Website title":["T\u00edtol del lloc web"],"Describe your business or website":["Descriviu la vostra empresa o lloc web"],"Get Started With AI-Powered Web Creation":["Comenceu amb la creaci\u00f3 web impulsada per IA"],"Share your vision, and we'll craft a website that's perfectly tailored to your needs, ready to launch in no time. Let's begin by learning more about what you're building.":["Compartiu la vostra visi\u00f3 i crearem un lloc web perfectament adaptat a les vostres necessitats, llest per llan\u00e7ar en poc temps. Comencem per con\u00e8ixer m\u00e9s sobre el que esteu construint."],"Launch - AI-Powered Web Creation":["Llan\u00e7ament - Creaci\u00f3 web amb IA"],"Customizing Your Experience":["Personalitzant la vostra experi\u00e8ncia"],"Designing Your Options":["Dissenyant les teves opcions"],"Your browser does not support the video tag.":["El vostre navegador no admet l'etiqueta de v\u00eddeo."],"Please wait while we analyze your inputs and tailor your experience.":["Espereu mentre analitzem les vostres dades i personalitzem la vostra experi\u00e8ncia."],"Please wait while we build some website options for you to select from.":["Espereu mentre creem algunes opcions del lloc web per a seleccionar."],"Creating blog sample data":["Creant dades de mostra del blog"],"More":["M\u00e9s opcions"],"Blog Post %s":["Entrada del blog %s"],"Importing shop sample data":["Important dades de mostra de la botiga"],"%s pages\/posts created in the prior onboarding session will be deleted.":["Es suprimiran %s p\u00e0gines\/entrades creades en la sessi\u00f3 de posada en marxa anterior."]}}}